[好撚嬲] 成班廢老高層係度發表偉論

幾個集體係我位附近又係講返藍絲廢老果套，話商家佬比錢請人掟磚，後生果班洗曬腦比人煽動先出黎 暫緩咗即刻散晒啦
又笑馬拉松式遞請願信班義士on9 話好多個領事唔肯收信比人拒諸門外好7
跟住話爭取取消美國對港關係法無撚用 中國而家有幾咁幾咁發達 根本唔需要你香港經濟 取消左自己抵死咁話
又話G20登報英國佬美國佬會理你咩 人地睬你都有味

怪唔知得D人話工程公司多藍絲 原來唔理咩資都係咁 天下烏鴉一樣黑

大部份工程都係政府野
大判又係大陸公司
唔含撚佢有閪精食

推

你地可以有自己(幻想)嘅諗法 但個重點係唔該唔撚好係我個位附近講